\begin{song}[remember-chords]{title={Ljubi me}, band={Stereotipi}}

\begin{kitica}
A   \\
Va pa pa pa \\
             C#m   \\
va va  Va pa pa pa \\
          F#m  D   E     A \\
va va  Va  va  va va  ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
A  C#m  F#m  D   E   A  \\
A  C#m  F#m  D   E   A      \\
 ( ž v i ž g a n j e )
\end{kitica}

\begin{kitica}
A \\
Vsi bi radi da opaziš jih yeah \\
C#m \\
Da obrneš se \\
F#m \\
 Vsi bi radi v tvoja nedra daj  \\
D                   E             \\
vsaj malo se nasmej
\end{kitica}

\begin{kitica}
A \\
Previsoka si,  \\
C#m \\
predaleč iz dosega \\
F#m \\
saj midva sva,  \\
D                E      \\
le tujca brez nasmeha \\
F#m \\
Vidim te, čutim te \\
D                                                     E \\
Hej, si za to da narediva malo akcije
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                 D        E                    D \\
Ljubi meeee ... ljubi me brez milosti \\
   A          D            E          D \\
Kakor vihar ...  ki zareže  v noč \\
A              D           E                     D \\
Ljubi meeee .... da  utrujen  tu  zaspim \\
C#m                          D      E     A \\
Med  tvojimi  lasmi ... woooow uh yea
\end{kitica}

\begin{kitica}
A  C#m  F#m  D   E   A \\
  ( ž v i ž g a n j e )
\end{kitica}

\begin{kitica}
Skozi led skozi trnje grem yeah \\
Vse do tvojih vrat \\
Da razbijem trden zid ki  \\
ga ne prepleza vsak
\end{kitica}

\begin{kitica}
Daj se odpri  \\
 ne morem čakati \\
 Lahko prišla bi kdaj do mene vsaj za hip \\
 Vidim te, čutim te \\
 Hej, si za to da narediva malo akcije
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ljubi me ljubi me brez milosti  \\
  Kakor vihar ki zareže v noč      \\
  Ljubi me da utrujen tu zaspim    \\
  Med tvojimi lasmi ..
\end{kitica}

\begin{kitica}
2x   A  C#m  F#m  D   E   A
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ljubi me ljubi me brez milosti  \\
  Kakor vihar ki zareže v noč  \\
  Ljubi me da utrujen tu zaspim  \\
  Med tvojimi lasmi ..
\end{kitica}

\begin{kitica}
H               E        F#                    E \\
   Ljubi meeee ... ljubi me brez milosti \\
 H                   E        F#   E \\
   Kakor vihar ...  ki zareže  v noč \\
     H               E        F#                   E \\
   Ljubi meeee .... da  utrujen  tu  zaspim \\
 D#m                              E          F#         H \\
   Med  tvojimi  lasmi ... woooow uh yea
\end{kitica}

\end{song}
